[05-09-2018] 股市直擊+波神信眾區

Double temple index: 100%

📈

Call duck

Pak pak pak ar

Sing!

Diu range

hunter 又連載

比盡10話

有冇咁多丫
點都唔信
俾盡8集

咁快bao sing

儲多5年應該都可以煲返幾日既

堅持=勝利
但可唔可以多d

每跌一點都係____既機會

refund ar..................

夠架啦......

咁快有更新

u dou ng hai 谷

16...

Qq lc 大賺 10%

反手put左

call duck

偷了一條命

愛丁推背圖

LJ CALL SHITGOD PUT
DIM PLAY....

磨...

molamola

好難觸摸

旦友先勝一場

shit god

So many high hand

wa... 440都到

今次穿唔穿...

500點好不好

Molamola

Db! ar.....

no la...

多謝屎神....

屎神或成最大贏家

break jor...molamola

16..................

係唔係冚球剷喇?

Mr you think won't break 272?so bearish graph now

做得多果D垃圾慢狗屎......16做得雞碎咁多行得快咁多......

點解唔係島就係頭肩底，你地係咪諗多左啊

一係升 一係唔升

其實只係行range 穿272再算

no .. i mean 如果過多幾日砌埋頭肩頂個型。。
咁加埋島
咪寬頻

Yes, 290 is a must

操作驚

今日一個上晝就隊 4 百幾點真係嚇屎人嘛

凡恩最後一件點出好
大後期閃電換龍骨sin.....

我都係番去D7BD!BC4CLF 算啦

根據量度下午加埋咪8百

為無數少年帶來青春回憶和夢想，《夜勤病棟》系列遊戲廠商「Mink」宣佈停業

戀

堅持！

廢淡呀..............

根據電腦分析 50%升50%跌
一係升一係跌

平

No hope la

屎神風撚騷騷

Diu 7 me

仲有兩個半鐘先收市呀cfu

發生咩事

Hgc

冚球鏟

跌乜9

X2

黎緊仲有貿易戰個2000億

Hgc啦

overshoot到呢

600點

dl 已出，上呀

真跌

faith

等埋星期五晚先啦....overshoot 到26x not a gym...

gun

阿爺枱住? 2720落唔到?

650+1 守20點玩下算

琴日夾幾多 今日插一倍

cut gain? 都真係差唔多了

paper trade 640跟隊

Hehehe

dls...做乜琴日要平qq

497 跌撚左30%+

all ffl

睇黎今日大局已定

仲有得隊

700都黎

苦晚點睇太保穿左底

淫獸

Ok h&s
Go 265

一日去到272

第日咪又上返2萬8，loop左幾十次

太保只SHORT冇LONG低撚估左跌幅

唉
Drop nlm

wanna cry

long 左平安表示做乜9

好

點睇2628

重未肯收手

chi jor sin ah....

272 都穿埋 投降

飛虎

你啲short 有冇事

現貨又係細成交

一日20%都見識過
呢啲算得係咩
btw..我s 左好少
而且而家帳面都仲贏緊

你咪仲cls...

馬po話鄉村尋日游完水肚痛

有咩問題

攰到 午市百幾個客

生意咁好

後悔呀
如果尋日59.x lp到今日幾歲?

uffl
40x150都 fatfat

見完board,希望有得升

我尋日開左sc
咁rb 就搞掂左上下一套

而家應該多返好多學生哥

學生妹

係呀，中學+大學輪住黎

一個月做四五十
uffl

邊有....呢頭晚市少好多客

我張超遠LC 應該輸緊20點左右

比學生妹輪 🍇

午市都做五六千
封晒蝕本門
夜市做幾多賺幾多啦

回晒飛

個鼻好假

跌到呢

紅盒好識計數

唉......

BCISGIPT

點解尋日多手開返

呢Ｄ基本野黎

如果你開既係put 你仲會唔會講呢句？

No la
Me see up

最近買左好多工作細胞本子....ho lun jeng.....

唔想返工了

I say if

貼住dl 收

win dou ng need work uffl

大成交大陰燭, dl 收......

-777

期

No if la
Now review why I see wrong

其實我都係想講
有得必有失姐

ching i discover u become more inch after 3888

Btw still have faith

我覺得轉捩點係佢開左自己acct

點都唔夠你個日落井下石串啦

個日第一日發現十點半冇人開post
我都冇留意既以為連登壞壞地
第二日又係咁
我就終於發現原來係block 左既人開post
唔係呢幾日都係你開post
我廢事煩解左
我連你呢個留言都唔會見到

幾時踩中 u
me 考古學家 let me find find ok?

令我諗返起而前高登係咪有個ching開補習社食學生妹

ummm relax 喇
anyway 操作點都係自己既
adjustment and review must do no matter win / lost

香港跌幅比得上阿根廷,印尼 呢啲重災區

今日阿爺收水贈興

我覺得係因為我今日開始月供A股同823搞到插

wa uffl
月供

你錯了 現在是流行佛系推塔
不去清兵
不去點塔
只顧殺人
緣份到了 塔自然會倒清光

ho

跌死人咩

唔覺唔覺跌完DROP左1500點...

口爆CHING YOU 17 FAT FAT LA......

.......
U D 16叫咩

今晚賭何良

U TWO BOTH FFL

唔好提了 失哂預算........沽得多果隻跌得少....呢隻沽雞碎咁多咁猛料......

D 17 未夠比指數D零頭..

me 吉倉添呀

祖國仲衰過強國

丁仔有冇咁撚堅呀

寶藏唔講得笑

嘻

等陣隻十歲老野

勝利寶石翻版

呢隻我覺得好難 上季季尾1000已經跑唔郁咁

隻生力軍笑撚到我

kc leung

力架冇腦架嘛 FING到最出咪啱

保羅IS GOD..........

鄉村瑰寶湯左條位置q

威先生 最蠢呢d有班底既十幾倍 牙蔡龜頭就大熱

保羅ching

松化馬開齋..咁以後咪更多...

何妖又爆

又係何呂

潘狗....

有無傳

HKA 唔係出名多靚女架咩...

270

開遊戲稅咁撚攪笑

source?

傳姐 未firm...隔離台post睇到

其實開唔開都唔係咁重要姐

270穿埋

原來係行去268

here d Ching ho black heart....

No la same boat

gap dou pk

rb ar...

Maybe not gap la
Real fall

gap dou surrender fuck.....

穿埋268 really surrender

260 ok?

541+1 又守20點玩下先 反正中左駿協精英

大早開sp 添

好野 呢隻都中

收市手痕開左張260 同1299

呢組唔叻 搏搏下

無啦 free fall

希望守到270

今晚美期3大指數一齊轉燈.....我切

力架未開齋都可以唔駛睇住

利敬國好似唔錯